一句講晒 燒生定沈大師勁？

樓市大師勁！ 有請樣子大師兄

政界燒生
商界大師